夢遊野餐千其千其千其唔好帶雞蛋

講埋最後一次
首先雞蛋本身已經有陣腥臭味
大熱天時混埋汗水真係臭到仆街
撚狗時當然係要保持安全距離
有咩比雞蛋更適合打遊擊
再者本身蛋汁係未乾之前都會同油一樣滑到仆街
但價錢同重量差好幾倍
所以各位夢遊野餐時唔好帶雞蛋啦
知嗎?

推上去